私人補習定補習社

: 私人補習：老師能與家長有深層溝通，補習時間靈活，老師能掌握學生程度，對症下藥
: 補習社：多碌屎多練習，可以識frd子，有唔明問隔籬位；私人補習質素參差 (不少是大學生搵part-time，無心無力)

補咩先

小學中學咩科都好 普遍黎講

我覺得無得咁講

有d科，英文咁，硬係私人，有條友同你慢慢講會好

Physics一定係大補習社
班大學生9成都唔會概念清，問多兩問實口啞，又唔熟公開試題型

你係老師定學生先

學生就梗係補私人啦
同樣都係兩三百一堂
有個大學生畀你撚唔好咩
如果係補底 搵個有星嘅已經好夠
想攞星就大型補習社或者自己溫啦
利申：做左五年補習

我自己做私補都自覺誤人子弟

廢

樓豬係教數？

補習社

中英搵補習社，數理搵私補